近排行街成日見到啲舖頭跣親，想送啲旗仔慰問佢地，你講我畫

修整市容人人有責，記住四色分類法

可能依排轉天氣，返風，出街成日見到啲舖頭跣到得返個窿
啲人經過都唔敢行埋去
所以畫左啲佢地最中意嘅紅色旗仔，想俾大家痴喺佢地門口沖喜下

仲有雖然係黑色但都希望幫手裝飾下嘅360

希望大家集思廣益又或者一齊畫多啲旗仔俾佢地

手足你個四色分類好正

［執倉］整理兵器倉庫

4色分類法成張揮春咁

推呢個

好得意 推

好正

好可愛

頂你畫得咁得意.

支持

好得意

裝修有好多種
其實裝修可以裝成連儂牆
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
貼滿中共紅底黑社會嘅證據
佢哋要拆要清都要搞到一大輪，甚至清唔到等佢哋自己換玻璃

老母話睇得相多好沉重，有時都要回一回氣
唔好屌我嘉年華就得

可以
希望大家係咁痴痴到新開張咁吸引人睇文宣

好得意
可以借圖嗎

好可愛
推

推

可唔可以畫埋連狗版

推 示威aI要上線

錯手負皮

好搞笑

正

Push

畫面上比裝修好睇無限倍
但係效果差唔多
有埋英文版當文宣仲好

好正呀
Print定保平安

好正 要大量嚟

多謝手足
有無連狗version

可以畫
希望大家諗下仲有咩可以寫上去
最緊要簡潔

感謝好可愛啊

背景用返果隻分類色易入腦啲

推到有連狗

好靚

好撚正

我份人好簡單，見到連豬就俾正皮
好靚呀

黑底旗 vs 紅底旗?

連狗+1

文武合一

無撚敵

謝手足分享

幾好
夠喜慶

好波

幾好

Good Job

好可愛啊屌

可唔可以加英文version

好靚呀手足辛苦晒

希望有中英對照VER

即係咁 拎完美金要用先得 本人強烈建議所有黃店接受美元交易

連儂牆都可以重新施展魔法升級，整到更有系統分類

So cuteeeeee
即係咁 拎完美金要用先得 本人強烈建議所有黃店接受美元交易

好靚呀！

有平反六四就好啦

推啊

香港就黎可以轉型發展PR產業

正, 幫推, 的確需要識別

條蟲巧打耳

你又畫得幾靚喎衰鬼

好

推
同佢地賀一賀佢

插支中國國旗落去咪得

好靚好得意

四色分類好得意

好得意！

黑裝修
紅裝飾
藍罷買
黃幫襯

又得姐

好得意！！！！

好得意呀

推
有英文版仲好

好撚得意但係整成旗仔一嚟print出嚟仲要加工好花人力
二嚟可以寫字嘅位又少咗
建議整返四四方方 方便手足print完就即刻痴

好q 有冇英文版

多謝文宣

破壞都需要公關

好清楚
多謝接受意見

香港人的學習速度

推推推

咁撚可愛做咩撚啊，
我愛連豬

push

10.6 銅鑼灣
香港人 反抗

好qq

連狗畫得勁可愛

5連了

好可愛！！！！！！

有咁多紅旗老闆一定好開心

正，推

pish

d旗仔好靚

好可愛❤️但係會唔會岀中英雙語呀？

好可愛，唔係講笑，有幾大張印幾大張

幫大家整文宣
點會有人屌你

連豬

支持裝飾

連豬好qq

More好靚

好高質

lm

好得意！推

好q

好打耳, 推下先

幾可愛

靚到抽筋 手足記得印出黎幫手貼去D鋪

好jeng
p牌大推

樓主啲文宜好靚
幫你推推

連登豬世界第一得意

連豬好可愛

請求admin將登入畫面隻狗換做連豬

文宣好材料

多謝你

高質

save左

美心同starfuck文宣可以加入埋中英對照

So QQ

好撚得意

好Cute

笑死
Btw gchi

好得意

有無連狗同腦魔

好靚呀
隻連豬cute到想搣下佢啲豬腩肉

好cute

好可愛 支持 一友旗仔俾大家知因由

連豬巧打耳牙

好靚 又夠易明

好得意啊

好得意
但可唔可以叫返黃幫襯？
感覺正面d，唔係個個都明曲線

好可愛！

夠膽出賣香港人我幫佢做完白事再當紅事搞

手足好波 好可愛

不過溫馨提示 逢一啲唔代表我地既標誌就打個交叉
無論係共定納 免得外媒睇左以為係「呢個旗幟既人做完留名」

_你正呀喂

屌你畫得咁撚靚

好得意好正呀

推 好得意

頂你

畫得咁撚靚

pishhh

101

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

文宣要人呀，民意唔可以逆轉！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.05

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

好得意試下再做多D款

幾靚

大推

不如畫多個旗仔轉派比啲黃店，例如一芳

好正啊

畫得好得意

❤️❤️❤️

好Q啊

嗚畫得連豬好可愛
我要周圍都有連豬仔啊啊啊

正啊喂

呢個唔錯
要大力推

可愛

可愛連豬

好得意啊屌

都係豬豬正啲

有創意

可唔可以整張LG1
Ust LG1canteen 都係美心

可以整埋英文版

推到出原圖

樓豬可唔可以畫多啲連豬？
好得意
想之後印出嚟裝飾啲舖頭

希望大家多d用

絲打你畫得好得意

如果有埋英文版就正

好可愛 加油

ok wor

痴線畫得咁可愛
我要全香港都見到連豬

推～

你好可愛

支持！
貼滿佢地啦！

屌！靚到

推推推！正

做實事要推

屌哂d冷氣軍師道德撚

好靚 TUI

好靚呀救命

商場舖幾好，好多人睇又解釋清楚

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

幫手推POST

好cute呀，但可唔可以整埋連狗版

中資一定係黑
福建幫邊個出錢資助
打人果個你就裝修
出錢果班你就放過
唔make sense

推呀！

推！
不如痴到成塊玻璃變文宣牆
佢剷唔到就要自己換

It is cute haha!!

Pish

好正呀手足

Too cute

多謝老解

會唔會出英文版

Push!

樓豬好靚

推呀 超可愛

呢個正 推

請停止攻擊多貴重物品既商鋪,你話爆左唔拎,點都會一定有人/狗唔跟
我地必需自我修正 focus暴政警暴
嚴禁搶掠、不傷及冇使用暴力既路人
沒有暴徒，只有暴政
避免嫁禍，對準政權

-建制派屋企(講咗好耐喇!!!!)
-休班警&屋企人及產業
-林鄭近房及遠房親戚及他們的產業
-建制派辦公室

靚

印一堆共狗認證出黎串起佢
每日掛一串係啲美心元氣到幫佢開市打氣

職業解鎖 認證師

唔錯

樓主有無follow 立場姐姐?
佢係FB讚你呀

出左水

請大家訂立軍規

推唔到都幫推！

好打耳

屌，到我喊

嗯，多數您，大家繼續努力

好撚可愛

正！

大家記住入圖片模式睇返個四色版

好打意呀！

有冇手足堅會print 出嚟掛?

試下整，但英文唔好
會唔會有人可以寫啲template俾我畫

咁整多一個version俾大家自己揀
最緊要有得揀

聽日即刻去印

呢場革命，爆左幾多人才出黎
有太古手足自學渣車
文宣又百花齊放

香港人好撚勁

啲文宣圖冇19老細鳩改真係靚好多

一目了然

up

裝修新手入一入黎 仲有召喚ust南亞仔同南亞手足

靚到

唔知痴落人地間舖會唔會影響到佢地
但大家可以print依兩張出嚟整做旗仔fing住咁去幫襯
又或者問下佢地想唔想要一枝

今日牆紙製作師要收工喇
大家早抖，無論聽日要做咩，今晚都好好休息
願版權歸連仔，榮光歸香港

好正阿

癡撚綫 可愛到呢

好鐘意呀

好耐末笑過 ... 多謝曬!

貼旗仔好過裝修
推

P牌推唔郁

唔該晒你同twitter手足
今晚再翻譯前面嗰啲
趁有記憶畫低啲新嘅先

大家print定幾張旁身

連豬好得意

返工印

勁得意

今日我睇住架黑的揸埋去
唔知講咩好
但唔好放棄希望，唔好放棄思考，只有不斷去諗，去做，去檢討，先有機會搵到新出路

畫得好靚

加油！

好撚靚

留名支持， 畫得極可愛呀

整左啲新嘅旗仔
有啲係空白旗，大家可以自己加字喺上面

詳情可以參考依個新post

紅裝飾2.0 - 愛國陳百牆

貼

Jeng

樓主明顯係設計專才嚟
畫面生動又簡潔 好厲害
不過喺連登巴絲心目中
人氣排名原來係
連豬 >連狗>腦魔
利申 我最愛都係連豬

好靚 會唔會益左佢地？

可以畫我嗎？

要推

推一推

咁多間入面我最恨之入骨嘅扑嘢家
我曾經有幾中意打佢嘅邊爐,如今就有幾憎佢
好地地你點解要奶共？點解呀？？？？？

我唔係做設計呀
我咩都唔識唔打得唔抬得但我會努力咩都試下做，淨係想有資格叫大家一聲手足
其他人，俾錢我都唔做

其實腦魔都好得意但連豬魅力沒法擋
我要畫到連豬變民豬

tui